報道指黃之鋒父母及胞弟已離港日前抵達澳洲

正在香港服刑的前香港眾志秘書長黃之鋒，其父母及胞弟日前已經離開香港，抵達澳洲。

報道沒有提及他們身處澳洲哪個地方，該報記者昨天接獲該消息後，透過WhatsApp聯絡黃之鋒的父親黃偉明求證，但對方以「不方便」為由拒絕回應。

澳洲SBS電台廣東話組亦致電黃之鋒的父親黃偉明求證，對方一慨不作評論。